戴耳機係鬼？

其實身上有收音裝置已經夠，收到哂現場傾所有行動決定都夠做你，除非現場改用紙筆去寫舉手投票唔準講野，但咁好似好on9冇效率。

不過鬼係捉唔哂既，犯都有污點證人喇，你捉到幾多？